# ProjectImageToText
**פרויקט הגמר שלי בשנת י"ב במגשימים**
הפרויקט שלי הוא אפליקציית סריקת תמונה לטקסט (OCR) שמאפשרת למשתמש לעלות תמונה עם טקסט באנגלית לאפלקציה, משם התמונה נשלחת אל השרת ובצד השרת ממירה את הטקסט בתמונה לטקסט, ויוצרת בנתיב שנבחר על ידי המשתמש תיקייה שכוללת בתוכה: 

אם מדובר בזיהוי תו אחד בודד: 
1.	קובץ txt  עם סיווג התו. 
2.	קובץ  txt שמכיל בתוכו את כל סיווגי התווים האחרונים של המשתמש. 

אם מדובר בזיהוי טקסט בתמונה: 
1.	קובץ txt עם סיווג הטקסט שנמצא בתמונה. 
2.	קובץ txt שמכיל בתוכו את התרגום של הטקסט מאנגלית לעברית. 
3.	קובץ pdf שמכיל בתוכו את סיווג הטקסט בתמונה.
4.	קובץ word שמכיל בתוכו את סיווג הטקסט בתמונה. 
5.	תמונה שמראה את רקע התמונה. 










